me表示今日真系熱撚死人-,-

Hottttt

好想對住太陽大嗌屌你老母

岩牙,.珍系巧撚熱羅。。跳晒制，

onl9架 屌你老母 日日都咁撚柒熱
雖然話3x度 但熱過往年d 3x度 有無同感

一系就落雨

你肥左姐

真係?
雖然真係有D褲突然覺得窄左 仲窄埋右

望埋自己對肥仔波，就知點解會熱左

利申:ME2

堅系熱

死肥閪

有風都好涼喎今日，28度